朗尼被爆召妓後內疚流淚

【Now Sports-體育】前英格蘭隊長朗尼再有召妓醜聞，周六被一名前伴遊爆料，指他曾在完事後流下男兒淚。

32歲的凱倫活特（Helen Wood）曾經擔任伴遊工作，準備出書向讀者分享她的所見所聞。英國《太陽報》報道，朗尼曾經數次光顧凱倫活特，兩人在不同的地方會面。 消息人士說：「她說朗尼在酒店房的浴室中，向她展示BB的電腦素描照，更因此感到非常內疚，亦明白自己的責任有多重，所以哭成淚人，苦苦哀求凱倫不要告訴任何人。」 除了現效華盛頓聯隊的朗尼之外，另一前曼聯兵里奧費迪南都是凱倫活特的客戶，兩人更因此爭風呷醋，後者曾在公開場面跟朗尼衝突。消息指：「里奧之後跟朗尼說，自己成為了傻瓜，不應該有這樣的行為。」 朗尼的桃色醜聞不絕於耳，令太太歌蓮苦惱不已，兩人的朋友表示：「他們的家庭肯定再次承受壓力。歌蓮很傷心，因為朗尼過去的錯誤一直回來纏繞他們。」